Alitas de pollo
Chuletas de cabeza
Chuletas de ternera 2kg
Filetes al chimichurri
San Jacobos de la abuela
Tortilla de patatas
Hamburguesas 3 bandejas
Mojo picón
Pan de hamburguesa
Papas a lo pobre
Patatas fritas
Pinchitos de pollo
Salchichas 2 bandejas
San Jacobos de la abuela
Serranito XXL
Canonigo
Lombardas
Solomillo de ternera
Chorizo de criollo
